如果無線新聞訪問我讀書減壓方法

如果無線訪問我讀書減壓方法，我照直講話係打飛機，係咪唔俾出街？

如果我文雅d話自慰，可唔可以播出街？

佢地睇到你個毒樣已經知 自然會pass左你